蛙姐男朋友係羅志祥2.0！？

勢估唔到分完手先知比人呃咗八年
都幾撚慘

屌奶星成班囡學晒周揚青咁我地以後仲使出黎玩？

有邊個分手唔係扮受害者

未分手已經知道啦
各有各玩姐

蛙姐8年比佢中出左幾多次

個兄弟

一直保護 但係一下就煮死佢.....
估唔到希哥個樣懶懶的 原來咁積極去食野

抵撚死 一早就話佢條仔唔撚係好人

個樣毒毒哋似乖仔喎

數唔到了 希哥大食四方

蛙姐話佢絕對專一同比人鳩屈喎

有蛙姐咁嘅質素都要搵sp

想睇下個sp 咩質素

臭雞

愈普通既乖仔 愈似player

佢男友咩樣 有冇圖

你想唔想中出蛙姐

似係蛙姐唔肯扑先出去搵食

隔離post話依條仔第一次拍拖就咁 真定假
無睇佢啲片

老實講蛙姐樣就一般啦
皮膚又差
身材唔洗我講都知咩事啦
整體唔係話好差
但未叫好好
更加唔會好砌

都覺蛙姐係保守派

Ching 你食開咩質素

佢係處嚟

各有各講，都唔知佢哋呢啲YouTuber邊句真！🤣

重點 陳麗柔走去留言